香港光復後大家最想邊隊嚟同手足慶祝！

我個人認為狼隊值一席位！

猁可以走先

美國議會

火箭

搵華盛頓聯隊？

六隊

新英倫革命